(牙醫請入) 大臼齒一角好酸痛

幾日前食飯時咬到硬物, 即時發覺大臼齒一角好”酸”痛, 照鏡發現痛既位置只係一個角位, 想問下可唔可以補牙攪掂, 我唔想拔掉....